熱刺我屌你老母呀

垃圾始終都係垃圾 摺埋收檔啦😂

agger
仲話有字來 R 霸又無英超又無

歐聯又唔夠人踢 歐霸又輸比比利時野 垃圾😂